借貸問題

有冇人知借邦民 借完會唔會寄信黎屋企 因為唔係好想比屋企人知 廢事佢地擔心

搞咩借財仔 因住無回頭

你可以主動要求佢唔寄，如果係欠款唔還咁就無得傾一定寄

本身差銀行10幾萬 不過依家冇啲事番唔到長工 所以要捱一年半載先返到長工 希望借財仔 慢慢還啲minpay

借財仔睇住萬劫不復

唔該ching

千萬唔好借邦民
上次借5萬要還成7萬半

事關我無入息証明 所以都搵緊邊間好少少

其實差無幾，UA就出名易批

同銀行講數攤長啲還，講個狀況比佢聽，你話如果唔係就還唔起唔還架啦，嚇9佢

卡數可以攤長佢還？ 因為我都係要捱多年幾 先有穩定收入

可以試下問返佢可唔可以轉做貸款咁還，最緊要係嚇下佢話如果還唔起就唔還

冇事咪返得工囉

萬劫不復

你每個月遲還一定會寄信 不過白信封冇寫任何公司野 打開先知係佢

如果免文件借個啲 邦民ua 差唔多 度度都係咁貴

卡數可以分期還 你還唔到佢逼你都冇用，
你有困難肯同銀行提出證明你有心負責，
銀行多數會諗d舒壓方式比你還，起碼唔洗借財仔數蓋數先
你本身果筆都還唔掂，借財仔盞死多兩錢重，息又貴。

利息：過來人

其實財仔係咪只要準時還到錢基本上冇咩問題